有咩係又Lum 又彈架？

有咩係又Lum 又彈架呢？

my pat